想知今晚有無野玩

[black]熱門無行動post既屌[/black]

有撚咩，呢個又話送頭嗰個又話多狗。又話驚肺炎又話衝動撚。乜撚都唔駛做，屋企最撚好

（行動）今晚黃大仙和你上香